大家諗下孫文個代辛苦艱辛定依家香港辛苦艱辛D

都未燒車胎 打爆店舖 用汽油彈同自殺式就好多人話割 話無民意
我係777實開香檳 睇住直播笑爆嘴 根本唔洗出手就可以打散香港人既團結 社會好快就和和諧諧 乜事都無發生過
仲有個堆話失敗 話風意POST都扑晒佢 想嬴既就唔好睇咁多 比5毛同企係高位既道德人士影響

push

屌你老母 分化 割蓆 全部係鬼

無錯呀 點解到依家個運動仲係無起色

第一藍絲衰左會當無野
因為佢地自己友柒咗會扮見唔到

到示威人士啦
點解我哋咁難成功？因為每次少少嘢就會喊打喊殺，會捉鬼，打左膠，自己攪散自己

見到有隊友柒咗，或者策略你覺得唔滿意，試著忍吓口，或者幫佢消毒，不要係鏡頭指責佢on 9，左膠，鬼 等
仲有唔好再喝叫唔好打 打死人等 你估2拳打撚死人咩

每見到一個on9 post /鬼post，應由佢沉再回一個行動post，不要回on9 post

試著不要大叫 喂叫唔好打人 喝叫人打死人 喝叫自己人冷靜 太衝動等等
應該鳩UP對自己有利既說話 如圍住對方 喂可疑人士唔好兇我地呀 可疑人士請你冷靜D呀 可疑人士唔好打我地呀 仲有平時叫開既口號咩光復呀 咩加油呀 屌你老母 一有少少野就個個唔識講野啦?

唉 無心機再教 訓算

訓前一推 心態決定一切 大家有多時間睇多少少歷史書